灰衫的黑警 你在這裡

今天不知怎去面對
和平集會 你在伴隨
我們無罪

作歌仔有撚用 反下TVab真係咁難？